有無見過hehe情侶個1仔唔錯但係0仔普通既組合

點分1 0？

畀自己丈夫處決咁

呢pair 個btm 都

仆街, 佢條仔好撚樣衰

我想嘔呀.jpg

會提子個0仔有個正bf

依個情況其實好普遍
男女都係咁

好sweet, 好閃

但你點知邊個1 同0

關你撚事咩

尖到插死人個下巴

晚晚下巴插屎眼

屌 好 mean😂😂

屌你老味 真係全港最多gay佬論壇

好撚似健吾

求ig

健吾個閪婆樣唔係啦化

連登=基佬討論區

lau ming